儲值卡/上台資訊區(12) - 仆你個街 真無限加價

最近上台價格非常波動 我會盡量留意價格同大家報導

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

3.6Mb/15GB,Fup 無限2Mb

最平玩法由Walkie巴提出
K60卡, 暫時無限Plan有優惠$88/mo, 如果一直有優惠就可以做到45蚊1個月
1) 買K60, 開卡會有$120($60送$60)
2) 開無限Plan (120 - 88) = 32

一個月後

3) 買一張新既K60, 開卡會有$120($60送$60)
4) 之後就將(1) 餘額射錢去(4)新果張卡, 射錢要比手續費(聘0.2), 所以只可以射31蚊去新卡 (120 + 31) = 151
5) 開無限Plan(151 - 88) = 63

一個月後

6) 買一張新既K60, 開卡會有$120($60送$60)
7) 將(4)張卡射錢去新卡(7), (120 + 63) = 183
8) 開無限Plan(183 - 88) = 95

一個月後

9) 因為上次仲有95蚊, 可以再開最後一次無限Plan

總結 買左3張卡用左4個月 ( 60 x 3 / 4 = 45)
姐係每個月45蚊就有真無限用, 比起樓主講果個再平d

不過有點要非常重要, 要留意
若果88蚊plan 無左, 呢個方法就唔work, 所以如果大家用呢個方法, 記得睇清楚仲有冇!

Hemat (CSL)

3.6Mb/15GB,Fup 2Mb

玩Hemat一定要用專用增值劵因為有增值優惠送多30% , 例如入$100會送多$30
Plan如下:
$88 30天無限上網 /3.6M (15 GB FUP,之後會減速至128K)
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

Hello (CSL)

因為張卡增值$20廷長180有效期,所以主要養號/純通話用
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月

以下係Hello MNP專門店,記得打左電話問有冇貨先,有貨就沖去MNP

香港銅鑼灣怡和街22號1樓，2樓及地下1 & 2號 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445
新界沙田廣場第3層14 & 15A號舖 電話:2696 5796
新界屯門啟發徑1-13號4號舖地下 電話:2430 0843
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293

The ClubSim

如果你主要純養號 + 0通話可用ClubSim

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。所以開一次$15 Plan 你就可以養個號碼一年

年卡

低用量我會推薦你用年卡:

新萬年卡(3HK網絡)

綠萬:20Gb香港
紅萬:20Gb香港+5Gb澳門
藍萬:20Gb香港+20Gb 性交數據(WhatsApp、Facebook、Instagram、LINE 及 WeChat)

20Gb香港+2Gb中國澳門
紫萬:4Gb中港澳台 + 1Gb中港澳台性交數據
價錢:約$130-160
(MNP方法:)

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)
9月30日前開啟先有20Gb

上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:
CSL Family 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限

SMT Family

5Sim $606 平均一張$121

不過如果搵唔到5人去夾,又想$200樓下玩真無限

21MB真無限
如果你主力都係手機上用其實21MB足夠有餘,21MB睇2K既串流都係可以輕鬆應付
現時得2間公司有21Mb真無限

SUN MOBILE(CSL) $138

3HK $118

CSL真無限$25X
CMHK 真無限+1GB中港澳 $168
3HK真無限$168

網速示範

128K(地獄)

384K

2Mbps

10Mbps

21Mbps

當其實3.6mb都已經睇到1080p 全速唔全速係手機上用真係無分別，全速真係只係快果1秒半秒，而且所謂全速但實際接收都係2x~4x mb左右

暫時呢一兩年睇我覺得手機去到7.2mb就夠，打後再快都只係Bouns
都係果句

最近留意到呢張開始劈價

$100 可用3個月 每月12GB

3台 $168真無限 可唔可以當share wifi用

留名

有條款話唔俾放router，但執唔執行係另一回事

lm

老灣機城留名

呢個品牌 好伏

佢寫30日
可以用3個月？

你講緊大細檸卡果時?

大細檸卡？唔識 唔係成日玩卡儲值卡
我一年前用過30日嘅版本
下載速度得～1Mbps左右 上載就有1X Mbps
個下載速度限得好明顯
之後就冇再用過呢個品牌出嘅卡

呢個速度係幾多？

留名

有無ching見過3 街霸

正常全速 但當你所在地區多人上網時就有機會降至7.2Mbps 當過左繁忙時間 又會解返

你想上台？用量？
去電訊台開post 大把sales會搵你

真無限最抵邊張？ 想係屋企放wifi

儲值卡基本上無真無限 除左卡巴仁 但只有2mb無限 唔夠share wifi

要真無限只有上台

黎緊有一兩日會去行山或者露營
驚自己個smt收唔到
有冇咩可以頂一兩日？

上網見到個區域CSL同人仔好似收到
係咪去門市拎張club sim再share wifi最簡單
但我之前已係街邊攞過一張
登記埋會員 又返過大陸又用過本地數據
仲有3xx分剩
再攞一張又要再開新會員？

利申有兩部電話

用緊csl想轉smt
上咩網睇到接收好唔好

郊區覆蓋
可以係ofca個網睇到

話smt地鐵成日load空氣果啲真係可以去買六合彩,十年都唔見一次

如果轉得走。。。一個月就得

不過有人話隻雀，易入難出

有冇人買左紫萬？乜價位？

咁hkbn 呢？

HKBN唔係都有約既咩？

近排鴨記有檔做緊
vave 1個月12gb x 3 張
先100 蚊 好撚抵

用緊都係csl黎 速度快 絕對唔係網上講既伏卡。。。上台真係好搵笨

係喎，自膠。
咁上clubsim 呢？

唔坐地鐵係ok既

有冇speedtest 睇吓？

冇特別試
不過係北區坐出荃灣/荔枝角 油尖旺 睇720 1080都冇問題

定點dl 3xxmb 18av 都好快ko

Google play 更新8mb 咁跳

用黎擺屋企長用sim

聽日係街再試

有冇巴打可以解答club sim問題
謝謝

每個ac可以拎5張
你用返本身ac就可以加張新club sim入去

謝謝你

淨通話 做business phone 有冇介紹

2日前睇 鴨記$150

你月用幾多分鐘?

話說。。。

藍萬既社交數據要普通數據有淨既情況下先用得

咁黃萬嗰2GB係咪都係咁呢？有冇巴打試過？

黃萬有性交數據？

應該hello 定club sim最屈

少氣通張$68都有$28任打
不過行政費收$3所以實質$31

好處係唔駛畀個人資料畀電話公司

佢講緊果2GB(中國, 澳門) , 佢條款無好似藍萬咁寫 所以果2GB(中國, 澳門)係可以最後先用

唔係性交，中共/馬交嗰2GB

正WO 分享多D

清貨卡黎 今年年尾12月31號前要開哂佢

願聞其詳
而家用緊雀個38蚊
但嚟緊又有幾個月唔係香港
諗緊轉唔轉走好

3張年卡係咪無得帶number轉過去
同邊到可以買

可以 ，一樓有講 自己睇

想問D冷門野
黎緊應該會去日本留學
想將個NO.轉去儲值卡
要求有兩個:
1.海外收SMS
2.平
因為唔係香港數據都唔會用到
見CSL自己$48面額果張儲值卡好似有漫遊唔知可唔可行
唔用PLAN就咁扣行政費果D係咪都會用到?
充值可以搵屋企人幫手搞
另外我本身個台係電訊數碼
聽講CSL同NETWORK轉好似會淨係飛線唔可以再轉其他台?
3或者SMT都可以
一年都返唔到一次黎希望可以幫手解答

唔該咁多位

好似得呢張有無限分鍾?

48 68 98啲plan好唔同
買嗰一刻要小心

隔離forum好多report冇曬貨

$48嗰張畀你有貨轉到先算啦
仲有同台唔可以就咁portin

低數據用量
少打電話
帶number
係有陣時用we7打視像番大陸
有冇推薦
或者有冇tg

點解要人仔

上人仔網check左有覆蓋
3台冇
其餘幾個台冇偏遠地區覆蓋check
所以揀人仔

萬年卡 1樓有講

人仔儲值卡 只有卡巴仁係真無限 但得2mb
2樓有速度參考你睇

2mb夠啦 都係旨在碌下ig上下連登
但人仔online shop冇60果隻買

cmhk門市

所以電訊數碼真係唔可以轉到CSL?
我知同NETWORK
咁3同SMT有冇得漫遊淨收SMS
其實主要係為左咁

您可以去試吓
不過就算可以都係9成9得$100全功能可以揀

3同SMT都有ROAMING淨收SMS
基本上係呢個年代唔可以roaming嘅卡係好少
（人仔嘅外傭卡就係例子，仲有一款本地卡唔得）

仲有你有冇考慮屋企人點樣幫你畀錢keep卡？
門市啲自助付款機可唔可以增值到你張卡你都要了解吓
要靠買增值券嘅話成件事有幾會會變得好麻煩

屋企人可以幫手買卷增值
但因為用信用卡要收SMS所以卡一定要我KEEP
但鴨記買果D係咪好少有ROAMING
佢好多都無寫所以唔係好識揀
即係果D你地有試過做到ROAMING收SMS就解決晒
平過上台開卡108果D其實都夠做
當然可以愈平愈好
我搵張3試一試先
多謝你建議

唔貪平揀啲不知名公司嘅已經少好多踩中地雷機會

況且你要MNP嘅話唔可以喺鴨記買卡

要直接衝去3果度買架!?

用完係咪無得KEEP NO.續落去?
佢寫到比錢都解決唔到咁

萬能卡買到券就有得續
不過一定要check清楚係邊到MNP

直頭按fb load空氣
唔知點解

普單講係 要mnp 就去直銷中心搞 MNP 開張普通的萬能咭，費用 $80 會有$90儲值額

你可以唔開plan,全部留黎打電話 or sms

張卡有180日有效期 ,之後每用專用增值卷 就會由增值起計廷長360日

咦
即係我可以攞去搞MNP就解決
但香港都唔會返咁濟
萬能卡增值最少幾多

指定增值劵

購買國際萬能咭增值券，按增值券上的步驟便可替指定儲值咭增值，無論身處香港或外地均適用，增值額會即時生效。成功增值後，你會收到一個免費短訊，確認你的儲值咭最新餘額及有效日期。每次增值即可享增值獎賞(增值獎賞會即時存進儲值咭賬戶)如下:

增值劵金額 獎賞 延長日數
$50^ $5 360日
$80 $30 360日

請問一下
剩要號碼收sms 既太空卡
邊到買最平？

想問淨通話邊張抵？
一個月一千分鐘到

vave $100有三個月無限分鐘？

點解我K60 買番黎一開咭得番9.5?....
係咪我中左伏?

speedtest下有冇問題

試下轉ValueGB年卡

去鴨記問問

trihalo 第一頁有講
20蚊 1000分鐘 但麻煩在要記得每個月入錢

你係邊買？

深水埗 鴨寮街A2出口

經過賣卡佬手嘅外傭卡九成九都做過手腳

仲要係正地鐵出口嗰啲係黑中之黑

正常一個package 係有32蚊剩？
45蚊 一個月，其實依家好似好多儲值咭都做緊呢個價

部電話有雙卡 係唔係都係join d 最平既plan 加買數據卡最抵玩
定係21mbps 真無限好過, 巴打都話21mbps 夠睇片
利申:用緊3 corp plan 6gb 之後fup
成日就住用 用爆降速好慢

k60開卡有120蚊 開88 plan 淨32

記得去鴨記買卡唔好買拆左包裝既卡

如果你一個月15gb或以上就出真無限21啦 如果你單純手機用就算鎖你7.2都夠用

我就係正正買左拆左包裝既卡
仲要收我七十虲蚊

有咩台介紹 轉唔番用3
好似得佢同cmhk 真無限21
但cmhk 唔知收成點
Csl 就不了 之前用過mtr 係on99
同埋鎖我7.2 ? 邊間咁好
唔係一過fup 就128k

呢張卡垃圾來，伏己中...

你試下問3Hk既真無限21 續約幾錢

咩情況？ 收得唔好定點？

睇到了, 但21mbps 真係夠用 睇片個d 有時stream 英超睇
Cmhk 收得如何
唔該巴打

streaming放data出嚟之前有做optimization㗎

如果你自己個位置收爆格同埋唔駛同人搶線嘅話10Mbps都夠做

邊間咁pk，麻煩開名，等大家唔好中伏

其實不用開名，深水埗好多都買緊拆裝k 60
同埋貴過六十蚊

同一number 純通話0數據用量 有無計仔

想買張 香港同大陸都有得上網既卡係咪 3hk個張萬能卡最好?
20GB for hk 2 GB for china

佢地就係一次過開幾張k60開左之後每張都射走20蚊 射5張就會多一張免費卡賣

萬能仲有張4gb中港數據+1gb 性交中港數據 150蚊

cmhk有張8gb中港數據 300蚊

想問下3 Network III 轉過去3萬能卡，過冷河用邊張比較好

上台for 大陸用
淨上網 +聽一兩個電話
係咪聯通已經最平？

因為要whatsapp facebook ig, 大陸16蚊月費果張卡好似做唔到

$28/月 通話組合

如果通話時間少
中蠕動 本地話音儲值卡會唔會更抵

要whatsapp facebook ig嘅話即係一定要係香港出卡
除非翻牆

支蠕動嘅話考慮加把人先

ching
小弟本身csl 係咪唔可以直接MNP 加把人

咁係咪聯通1gb 一個月個plan 最抵？

係中環買左紅萬160正常價嗎？綠萬同價

留意返
藍萬$145

收啲黃萬用晒本地數據既最抵

IMC 年卡可唔可以NMP 去Hello

出左XR,可以輕鬆換上綱sim

方便就smt/cmhk ,平就clubsim ,kabayan....

紅 應該130~140 但你中環買 貴少少正常

其實想轉number 去club sim 要點做
今日去門市都冇人答到我

問：我可以將csl / 1O1O或其他流動網絡供應商的電話號碼轉過來使用Club SIM嗎？

答: 可以。請帶同身份證明文件及地址證明前往任何一間1O1O 或 csl 門市辦理。

去門市屌佢地老母

想請教一下,每月用8-10gb,淨係香港用，如果雙sim嘅話，係咪club sim$28通話組合+藍萬最抵玩？

如果唔嫌棄中移動同地鐵。。。卡巴人最抵

其實地鐵冇所謂，而家都好少搭,卡巴人而家係唔係都仲係自動行緊7.2m?

冇記錯係頭15GB行3.6

追咗一陣post 有條無聊問題想問
本身有張smt儲值卡有靚number想繼續keep 平時唔會用嚟上網 都好少打電話
想知儲值卡係咪冇得mnp去其他sim(e.g hello card, club sim?)? 要每次再買smt增值券$48 extend 180日? mnp抵d定其實smt增值已經好抵?

儲值卡都可以照轉走
正常會叫你帶埋大卡去做轉台手續
但無大卡的話就咁張sim都應該得

club sim上限5張卡
點取消其中一個電話號碼？

其實都可以 如果你電話傾得多就clubsim

如果你極少傾電話就 直接mnp去萬能開年plan 慳返一張sim

藍萬係咪未有nmp?

如果你完全唔傾電話單純養號就clubsim $1x 可以養1年

會傾既就mnp 萬能卡 mnp費用$80 有180日 之後每用一次50蚊專用劵增就多360日

唔想麻煩就留係smt都ok

有，mnp去萬能卡開 藍萬plan

Thanks

我都有張SMT儲值卡靚number呀

9XxxxxxX

但佢入面冇錢，最少要有一蚊先轉得走

諗緊好唔好入50蚊當買個號碼

不過smt 年咭入錢開plan係咪好不智🤔🤔

靚到咁 入100蚊都要救啦 賣出去就fatfat

Epc班牙叔話萬能mnp 冇曬貨

好生意到咁
係既去之前打電話問問先

係咪㗎。。。

想救，但都想賺多啲

地點：寶達邨 室內環境
CMHK 3G 同 3 3G比較

貼多左張CMHK

都係3

仆街我k60用舊方法 增值你送60阿屌 我依架張卡得番81.5開唔到多次阿

無送到阿屌

但官網仲寫首次增值50送50

CMHK 21Mbps學園plan
突然解左速 無聊玩下speedtest
地點：安達邨

一個係CMHK 3G
另一個係3 3G
一開始貼多左張CMHK

CMHK有4G+ logo行緊band7 20mhz+ band3 10mhz的2CA? epc有ching test到CMHK第一次有基站開盡用4G band1的10mhz頻寬 ,之前只有band1 5mhz...

親戚來香港20日，有咩上網卡平靚正，data用量不大，少量通話即可

點解會可以解到速 仲要成過百Mbps

會唔會係bug? 之前大陸聯通都比班大陸仔試到解128k

trihalo 張卡$38 開左卡之後有76蚊 可以開個$38-2GB PLAN 再加 $20 - 1000Min通話

btw trihalo真係俾萬能/年打到殘

其實根本係trihalo個玩法要長揸係好犯本
如果入20就可以hold360日即刻唔同講法
hello都打得死

得50阿屌 食左我錢阿

用CMHK個APP睇 好似BOUNS錢係分開顯示 如果都冇打去客服追

我覺得係真無限21 $118真係殺左好多儲值卡

基本上儲值卡除左卡巴同萬年外

Trihalo / Hemat果類 88/98蚊 Plan完全無晒吸引力

而家用緊 IMC + ValueGB
IMC 用哂data 但未用哂分鐘就用住smt 先，等分鐘都用哂先wtsapp 增值，慢慢搣又方便 等咗雙卡iphone 好耐
Btw ValueGB 速度參考：

佢係咪8達通分開計？唔送bouns錢？

無理由阿？我係門市佢話只可以8達通增值

應該要增值劵

激年咭可以射錢咪好囉🙄🙄

點解？

射一蚊落去我就可以帶走個號碼

屌佢老母 門市話得8達通

2個月前有巴打話十一月有義海4g 手指
仲係咪到

激年咭乜價位，有冇伏？

咩義海4G手指？

行數碼通網絡，20GB，之前我都用開

鴨仔賣120-130

210兩張

足速？到期日？

充速？

有印象
但都唔記得邊位

係4g router

CSL 真無限25x邊度有？

都足。。。開通計一年，我之前買都有2019年9月30，唔知依家點，可以自己行過圈睇睇

估計意思係話行既速度同上台有冇分別。。。

全速卡
好爽
最唔好就係無得mnp同增值貴

插USB拎電同插sim放wifi出黎嗰啲？

有用過華為既

幾義海法

係。。。想留個number成本增加

呢家仲平左

街霸 or 去電訊台問

電訊台問過最平262

官網有寫～～

係阿 郵差巴打
我仲用緊個down野會斷線既電話線

門市話無
拳王巴打講左官網仲有優惠
多謝你幫我圈住佢

唔駛客氣，cmhk門市d人唔識呢d野架 我今日先搵過黎，咁arm見到你講緊，咪cap出黎，可能其他人都有用
btw，我多數開新卡射錢，唔搞增值怕麻煩

搵日得閒過去門市屌鳩個條撚樣

11月頭可以，4G LTE-Advanced Mobile Wi-Fi (EU)M7350

你換第二個ROUTER定點?

手提11月頭會轉去真無限plan

SMT?

SMT好似話黎緊上台既新真無限PLAN 都會加返唔比tethering既條款(未經證實)

衫台

我有個號碼9ABABCAB唔知值唔值錢

留返自己用啦

想問下深水埗邊到有k60冇拆包裝買，之前買親都係拆左包裝仲要$80

全港cmhk門市

Thx巴打
做左三個月傻仔
有張買番黎用左一個月就壞sim卡，係深水地鐵站口買

我屋企用緊射wifi上網

想問下CMHK/3 有冇全速上網卡

cmhk 年

想搵最平最耐本地儲值卡，可以唔要上網，邊隻好？

有冇雙卡 有既用呢張

hello 不過 佛係卡

網絡商鬥 5G 部署！中國移動香港鬧市賣廣告 ＋ 搶先建 5G 基站

大家還記得 ePrice 版主之前介紹過，香港政府最快在今年年底或 2019 年初，指配 26 / 28GHz 頻帶予有興趣提供服務嘅網絡商，提供乜服務？咪就係 5G 網絡囉！其實，香港各大網絡商，都開始為建網做好預備，相信如政府預計，2019 年 4 月香港會出現商用嘅 5G 網絡，機會好大。當中，中國移動香港 CMHK 反應迅速，由宣傳到實際行動都有，我哋更得知，佢哋會係香港電器街即旺角西洋菜街，安裝5G 基站做測試，相信好快，我哋會有機會親身試到 5G 帶來嘅威力了。

5G 年代，搶閘推廣
計計下，原來香港推出 4G 服務都差不多有八年，隨住新技術開始成熟，一般估計香港會在 2019 年正式邁向 5G 。但要人人都知這個 5G 來臨 ，不是 4＋1 同埋網速快咗咁簡單，大規模教育與宣傳唔少得。 中國移動香港成為香港第一間網絡商，直接用 5G 網絡作宣傳。若果大家近幾日有去西九龍高鐵站，或者早排過海時經過紅磡站，都會發現中國移動香港包起大大塊廣告版，廣告內容全部都跟佢地用 5G 建構智能城市有關。除了網速更快，5G網絡能支持龐大設備連接量，網絡時延又比起4G低好多，配合埋物聯網技術，就令到大規模嘅智能城市應用變得可行。

開始測試 5G 技術
雖然政府要在年底才正式指配首批 26 / 28GHz 頻段予網絡商鋪設 5G 網絡，但中國移動香港已搶先測試有關技術，已進行及完成嘅測試如下：

001：在今年 7月率先完成 5G 網絡端到端測試，即是成功由手機/電腦終端經5G去上網，連結到互聯網的網站端。

002：於今年 10 月在香港科學園設置全港商用 28GHz 5G 基站，展開非實驗室環境測試，成為首家在戶外環境測試商用5G 網絡設備的流動電訊商。

003：正在旺角西洋菜街中國移動香港 CMHK 旗艦店安裝商用3.5GHz 的 5G基站，11月開始戶外環境測試。

繼續發展 4.5G 網絡
著力發展 5G 是否代表會冷待現時嘅 4.5G 網絡？當然唔係，據小編收風，最近中國移動香港 CMHK 有不少網絡上嘅升級，包括自 2017 年起積極改善港鐵站網絡，至今已完成17 個站的工程；喺郊野公園範圍安裝基站，改善鄉郊範圍的接收，亦係佢哋近年嘅重點網絡工程之一。

期待 5G 的來臨
5G 時代會喺未來數年來臨，網友之後會感受到網絡速度大為提升外，亦會見到更多智能城市的應用，網絡商如中國移動香港已準備就緒，相信香港用家，好快感受到 5G 網絡的好處。

ValueGB無得輸

飛機文？

不過希望5G CMHK做好佢 話晒都比人插左咁耐

反正都係行Smt網絡

太古車廂，VAVE 卡 12 GB 第一日開心使用中

巴打幾時有詳細爆料 我見smt寬頻入code減$720 係既直情join plan算

到底 $168 4.5g 無限plan
cmhk 好d 定 3好d ?
有冇師兄有意思比下

有意見
小係地鐵用

無知一問 其實買過張儲值卡既話咁原本既號碼點，定係雙卡當副卡用

Csl 真無限要25x
好彩180果陣join 左

有幾張儲值卡可以攜號轉台（mnp)

雙卡都係其中一個方法

csl加左 3hk同cmhk仲未加

長期用緊激年做副卡

佢呢個價邊度買

多謝曬, 可唔可以講埋有邊幾張

用左雙卡真係慳返好多

係，用幾多俾幾多，唔洗食垃圾plan

如果想要純通話 邊張儲值卡抵玩?

一樓講晒 有寫mnp既卡都可以攜號轉台

如果無限分鐘就 clubsim/smt68 都係28蚊有無限通話
clubsim 就免行政費不過你要比個人資料
smt就要比每月3蚊行政費 不過就有私隱

CSL轉club sim可以嗎？

問：我可以將csl / 1O1O或其他流動網絡供應商的電話號碼轉過來使用Club SIM嗎？

答: 可以。請帶同身份證明文件及地址證明前往任何一間1O1O 或 csl 門市辦理。

Thx,等我CSL約滿就轉去club sim ,再玩儲值卡上網

smt 5 sim 之前問sales 話已經做唔到每卡$121
最平$131, 堅唔堅？

唔該曬巴打,另外想問下短期內想買張21mb既儲值卡share俾電腦用 有冇推介?

全上網

hemat 果個link 落Club ac 係咪伏黎

加左，你試下迫唔迫到佢免埋$18

用量？

萬年/vave/smt年卡

近排係唔係最推薦激？
萬年卡又點
個plan 1月27日到期，3續約嗰邊唔肯比118個21mb plan我
儲值卡可唔可以用wifi 蛋share?

最近有用csl.嘅用家 張sim卡如果係19卡的話 好似話訊號欄個到 個網路商名由csl.變左CSL
唔知訊號接收上有冇咩轉變

試下用激年試下,應該share到

唔該曬巴打咁有心

12月先有真無限 仲有成個月捱 想用年卡 係咪激年卡最抵用？
邊到買最平

點為之19卡
上台卡應該全部一樣

留意返用量 因為儲值卡無真無限既

鴨記，對上少少有講

可分享呀

csl.上台嘅卡 絕大部分個sim卡號碼都係454-19
1010同sunmobile就係454-00
係合併之後 傳聞兩隻卡係接收上係有分別

$11 一個月 (十二個月約) 剩睇 Youtube 抵唔抵用

如果比較之下, cmhk 個168 plan 同3hk 個168 plan有冇話邊個正d

如果想玩雙卡點玩法，想要無限上網。
唔該 ，因為我12月完約。

小弟想平平地養個係香港都增到值嘅內地號碼，用來收msg 多。有無推薦？

我以為你講咩濕鳩卡

btw 係優先次序 定會有d基站會用唔到?

原來有d咁既plan 如果你用到10gh 已經好抵

不過得500mb有d閪 你要雙卡咁用 一開youtube 就要轉卡

邊個係你果頭收得好d 就簡邊個

建議你買張3hk 既儲值卡試下接收先 好既就上台

係2G接收方面 454-19卡
會優先接收前pccw嘅1800 2G頻段 好似接收唔到原123嘅gsm 900頻段
對於經常行山嘅人其實會有分別
而係4G頻段
之前聽人講過話454-19卡優先接收前pccw嘅頻段
454-00就優先接收舊one2free嘅頻
不過而家好似冇分別 只係2G接收會有分別

6gb後無限128k?
真無限只有上台

3 那個$118 真無限係咪會加價？

smt68 係咩卡？

出張聯通日租卡 再轉米粉卡開國際漫遊

米粉卡每月5蚊

另外淘寶有張叫從化卡 係真0月租卡 買左之後去實名
但唔知張卡炒到幾錢

未收到風幾時加 但盡早上台啦 過左海就係神仙

可以mnp？

見過100人仔左右。。。

如果長用，只係需要一個一咭兩號又唔駛煩

係香港上個聯通一咭兩號plan，一個月10蚊，仲包50分鐘國內通話。。。24個月約。。。

可以，任何一間smt門市

唔係已經變咗138咩

Ching 幾耐之前join架？竟然咁平

7月尾
見咁平拿拿聲join
不過一定要用tap and go 俾錢
唔係就200蚊一個月

Fb重見到有的寫118

長洲去中環 就到中環既速度
K60

想問問大家平時用開5gb，
3hk 118是咪最抵用，過幾多會限速？
定cmhk 168好

可能離基站有D遠 你收得2格 不過唔洗空氣都好好

3hk 118 個PLAN本身係限左21Mbps
過左Fup之後會根據你所在區域多唔多人用緊上網
繁忙就會限7.2Mbps ,非繁忙就比返21Mbps你

7.2同21Mbps有幾快? 睇2樓 有21同10Mbps比你參考

係海中心唔近岸手動轉3G包你有驚喜

又變返118，續約有冇份？定要轉台先有

118係新客戶

Sad

係屋企1格4g load空氣
要轉3g

cmhk 室內差係正常因為無 900MHz

我係全長洲 都係一兩格4g
次次都係手動3g

5號碼頭速度

3g快過4g系列

中環碼頭CMHK啲基站好似放好遠咁

我都唔知

咁個plan 係咪600Mb， 5gb過黎fup?

6gb後fup
600M

帶號當唔當新?

想問下張米粉卡，係香港收唔收到大陸過來的SMS?

ching,你用咩手機牌子?
ps:我有親戚响全長洲用CMHK有兩三格4G

你用咩手機牌子model?

Iphone Se
佢係咪上台

屋企4g
3G

紫萬係支那收得好唔好？

黃萬係上面收中移動, 睇FACEBOOK仲算可以, 但都會間中斷

陣間出荃灣問問有冇得MNP 3張萬能卡, 希望得

佢係上台...

你屋企住响咩區?

不自爆
長洲咁細

因為你屋企收CMHK有1格4G,係室內? 住私樓?

長洲有邊間私樓係收唔到四格
那有錢住私樓
岩岩落街走左轉全程3g都四格

你的屋企住响市區唔係長洲?

我係話4g有邊間私樓收唔到四格
係長洲上個固網都要3xx 100mb

想知係點申請，聯通門市講來講去都叫我申請成百蚊一個月一卡兩號plan.
原本我有張一卡兩號用左好多年，大陸number 都實名左，但平時少用，扣扣下佢0左，我又過左30日，而家想入錢就話唔得。
打上台問完一輪，佢又話可以申請個自由組合，11蚊香港500分鐘，11蚊大陸50分鐘，加多18蚊行政費40蚊拎番個number.
去到門市又話要有番個卡serial number, 用app 查到又唔得，要有番原本大卡個張先做得。
到底有無方法可以幾十蚊個月我又拎得番number?
因為過左唔係好多日，佢個number 只係剛收番無派出去。
希望有高人指點

有雙卡
可以點玩
追post追唔明個玩法

你一個月會傾幾多分鐘電話？

阿毒
5超過200

最平幾錢？

雙卡

一張專通話 一張專上網

通話：
首選 : hello卡 次選 國際萬能卡 ，你200分鐘大約十蚊

上網就講果張smt年卡/萬年卡 $120蚊用完就即棄再買 如果一個月10gb張卡用2個月（60蚊一個月）

總數約70蚊

可mnp嗎?

hello 同 萬能 都可以 第一頁有講

想問下萬能年卡果啲有冇漫遊通話？

有
不過極貴

點計法
只係唔想無服務

前排3台打嚟續約 但仲有一年先到期
$24X 4.5G真無限 而家$19X 8GB好撚唔夠用
諗緊屌唔屌好

3台真無限唔係1xx蚊炸咩

無計 續約賤過狗 但仲有一年先到期
而家個個月就住就住

如果返大陸用
小量通話小量上網
但又想hk 都有上網

有無卡岩

我仲有半年約 smt
當年高峰期續撚左30個月
26x 6GB
跟住出面就一路減減減
自己有得睇冇得食
而家出面又加加加
半年後又準備食貴plan

你已經好好

同問

黃萬年咭

130-140蚊，20GB香港數據，2GB中國/澳門，2000分鐘

有效期到2019.12.31

想問有冇萬能年卡係有留言相箱？

到底係咪我部se問題收得唔好呢

你部SE iOS幾

12
連有人回我past都無通知

Post

2000分鐘係本地？

新版有500分鐘大陸，不過呢隻無mnp

得舊版有mnp, 如果要大陸漫遊通話就唯有額外比錢

收得唔好咩意思？

出面間間都係咁嫁啦

點解唔行雙卡玩儲值卡?
同一價錢有20GB又係用SMT

人加價，佢繼續減！免行政費，平均 $147 有全速真無限上網

因為副卡用來插大陸儲值卡

中國移動，在香港係某d位係咪收得差d?
我有張中國移動儲值卡，有d位明顯係收唔到。

中國移動出名室內差 因為佢地冇900MHz 4G 室內覆蓋會差d

我試過cmhk prepaid speed test 過100
仆衔CSL最快6X

我在商場大家樂，3台正常，中國移動出沒有服務

啱啱喺灣仔csl門市搞咗陣 佢話無得攜號轉過club sim
利申 用緊csl all in one 嘅儲值卡

我知 但我去到佢話唔得我都無計

邊到有129

啱啱去銅鑼灣csl問
佢話你可以轉過第個台再轉返過嚟club sim
用緊csl sim card唔可以直接轉

應該唔係真無限

smt年卡插正卡位會收得好啲

開住CLUBSIM既網頁問佢 對佢地黎講應該唔關儲值卡事
佢直程係講CSL唔可以轉CLUBSIM 但人地網站明明寫可以
而且之前有朋友CSL完左約唔續都轉到CLUBSIM

佢話 因為大家都係儲值卡account
無得拗㗎喇 我喺灣仔門市搞好晒啲嘢 證件地址證明乜都ok 就係個姐姐仔喺電腦搞先話唔得 佢問返個大粒嘢先知唔得

你朋友本身係上台
我用佢個all in one prepaid

3 唔係先118咋咩？21mbps無限

3台無限21mbps 最近睇好似變左 $156+$0

點解咁問 對其他台黎講應該無關係嫁

Club sim 要用人名先開到黎用

第一日用3台168

打去*333整密碼 長期話線路繁忙咁on9嘅

3 $118 21mb 舊客有冇可能做到?

人仔台 十二月尾到期
剛打黎續左 $168 免行政費
仲有無得再著數d 或 笨左

應該冇

我都睇到呢頁
下面有人話舊客都ｒ到 $300 電子繳費券

剛剛電話２９４５８８８８打黎續約
我ｒ過幾次 佢都話佢呢邊無做呢個優惠
唔知係咪要街霸先得

紅萬130蚊平唔平

紅萬 鴨訕買130蚊 貴唔貴?

新手一問 藍萬大概幾錢到？ 係咪鴨記周圍都有

月費10蚊樓下，純養號碼＋漫游收短訊有咩選擇?

用緊人仔台4G數據非漫遊儲值卡
續期增值＋行政費大約每個月比10蚊左右
去分店條友唔比我轉漫遊版SIM卡

平均$147係企業員工plan...

人仔台續約係咪有冷靜期？

去邊到增值$18?

2G轉4G就有得揀
本身4G就點都要轉出去

最平SMARTONE48啦
之後每6個月keep住入50有得
有效期之內再轉去其他更好嘅又得

差唔多啦 如果再平D就可能係綠萬/SMT年 約$120

$150左右

ok

再平d就 clubsim 20蚊左右 用一年 但唔可以通話 只可收sms 漫遊sms都可以

買左張黃萬年卡，用左3gb數據only，依家冇需要用到，平放$100

係5sim卡

點做到

我想問下 3HK 嗰個真無限大概係點，用落好唔好

過太多都會限7.2

129

如果有人夾，呢個plan 超抵

168 係咪都常限7.2？

個人認為 7.2 都好多

屌見到其他台咁平，等我之前仲以為我Smartone 208無限好抵，有無Smartone報下價？

迪士尼獅子王附近

Smartone黎講 208 你無簽錯 現時SMT $3XX

想問下我用緊smt314+24 學生plan無限加kkbox

想換xs max 256

揀 6+6GB 再+ FUP:

(月費 $538 + 行政費 $18 + 增值服務費 $36 + FUP $58)× 24 個月合約期+ 機價 $2,980

= (全期總成本 $18580 - 機價 $10799) / 24

= $324.2 一個月 vs 普通無限plan ($300)

整係多左 爆mon換新 / 大灣區 2.5GB / 免息分期?

想地鐵上到網只考慮3同smt

smt嚟講算抵喇

荔景往美孚隧道

會唔會自己做個免息分期
再上個21mbps 真無限會更抵？

邊度有免息

支移 $147 咁平，我見d sales 都係報 $168

cmhk 真係好垃圾 用唔到講真

打上自己張信用卡既cs問 不過出機之前可以睇睇有冇邊度做iphone 信用卡優惠

一分錢一分貨啦

不過咁多個台既iphone plan 最抵一定係cmhk

iphone xs max 256 $550 簽24個月
6gb fup 128k

0機價 免預繳

14幾既要大公司先做得到

hkbn轉死性續約價居然平過新客價
續唔續得過?

不了 過左5gb 慘過食屎。。仲要加18蚊手續費

為信唔知有無
瘋澤5%利息

咁不了，無得真無限

邊到有sales 做緊？

e家咩台係香港收得最好???
今個月仲傻仔買萬年卡,應該上台

無話邊個台最好 只有最適合自己 因為每個台都有自己既死位 如果你用萬能ok既就上3hk

唔該哂

支移

CSL

Iphone 好似雙咭主副咭跑起上黎速度有分別

有冇換位試過？

好似今次xs出左事

因為我用Max副咭係慢過主咭

CSL 係主，支移係副

香討有人講 雙卡影響左上網

XR 12.1開心使用中

6s升咗最新beta好倒水
攪到想換機，XR定xs 好

回錯post

我就接受唔到XR個邊

買xs算，但又想要雙卡

CLUB SIM(E-SIM) + 儲值卡囉
CLUB SIM每個月$28

Club sim 28蚊咁抵屌？
另一張用公司卡都ok

我而家就係咁 每個月慳番百幾蚊

正，又唔使簽約

睇錯SOR , clubsim有ESIM服務 但未可以MNP住 遲下先有

一係張你主號做數據電話 一個月35蚊

等有ESIM再轉

Thanks, 都係等下先。

想問下最平既方法keep 住個no. 同埋長期係外國要收到sms？ thz！

想問唔想用3 最平既年卡係唔係激？

smartone有208咁都叫唔抵,唔通用168支移日日都上唔到網先叫抵咩

Clubsim 詳情一樓

激 係smt
萬年卡 先係3

就係唔想用3

最平年卡應該係IMC 3GB
之前鴨記賣60蚊

valuegb 20gb $130
3萬能卡 $120~145
中移18gb $120

價錢上分別不大
睇日常去處收咩台較好

中移18gb 都係$120

用開垃圾hkbn plan 5gb後慘過食屎
想用返smt有咩推介

點解指定呢張?

一係雙卡 用SMT年卡 $130 20GB
如果上台用真無限SMT就$3XX

thanks
smt年卡係po頭張valuegb?因為我見238
然後出另一張卡養住個號？？

有嘅話通常35左右
不過真係點解指定要呢張

238係建議零售價 即係水魚價 實際賣130左右

你主號就因應你通話分鐘簡卡轉去養

現有cmhk客戶， 年尾夠期想續約。
有無168 20gb既優惠架？

雙11買左幾張$29
驚買貴

想問3年咭mnp要去邊度搞

電話直銷中心

用已張整身已經貴

18gb120 ,20190630死期
考慮到30000年，貴$5 可以用到20191231,遲半年死/多2gb data
120,不了

上月7x gb
btw 有無送支国數據

$48/68數碼通係你好朋友

上pricehk見到3 藍色年卡$165 係咪去ssp買平啲

大約150左右

最平CLUBSIM 唔洗錢

係咪得中環 銅鑼灣 荃灣 元朗?
好遠

依家最平全速無限要幾錢？
唔要cmhk

3HK $168

想買張卡做公司電話卡
可以用到一年
收下WhatsApp，聽下電話就得

萬年卡 睇1樓

YES

如果你要大量 就買太空卡啦
上網見過古代人有賣 10蚊 鴨記都好似有賣

激 $120都有

點解唔要cmhk?

哩個真係個人因素

我同屋企人，有試過經常出入地方都係CMHK收得唔好

睇完一樓有D想問

宜家用緊CSL 10GB PLAN 25X，每月用11 GB 左右
見D 數據卡好平，咁岩又買左ＸＲ，係咪買左３綠卡做ＤＡＴＡ最抵？
ＣＳＬ有冇ＰＬＡＮ 淨係養號？

筲箕灣天悅廣場附近、出機上台舊FUP Plan已過6GB，Band 3+1，iPhone 7 Plus iOS 12.1.1 Db 2

咁買中移做乜

講低咩台先得架

左上角冇咩？

寫大隻d

大佬們

其實啲年咭，用晒數據有冇短信通知既呢？

激同萬年都唔覺有，要自己check

即cut

上唔到網已經係最好既通知

對唔住大佬 下次醒趴

想問養number 用咩卡最好？ 經常唔係香港

有時插落蛋，唔覺眼😂😂

用激年最抵

Sorry呀大家
有無人可以解釋下clun sim 係點計
佢九十幾個plan.... 睇到好亂

我剩係想帶號轉台+養號，咩都唔用
一開始要join 邊個plan? 差不多到一年，又應該續咩plan

中環雲咸街商廈後樓梯，Band 7+1，SmarTone出機上台舊FUP Plan已過6GB，iPhone 7 Plus iOS 12.1.1 Db 2

今日睇下會點

真係無左

136

我問左club sim, 佢話去到外國有網絡供應商訊號就收到sms
咁既係點...... 我要有部雙卡雙待既手機？

雙卡雙待/second phone

巴打你想唔插卡又收到sms?

3 新客上台 21mbps 無限做到$118喎

總之clubsim卡會喺你最後個個pack都expired開始計365日
如果365日中途又買左pack 就會喺個個pack expired date之後重新計過365日

噤撚抵屌
仲平過自己鳥喎

電訊台啲post都大把3 sales R客 我都係喺個到搵咋嘛

所以即簽 希望無伏

唔會返大陸

我有同事用緊 3 用得好撚爽,
成 9 日睇片, 條撚樣話個 WIFI 都冇開過,
個個月都六, 七十 GB 咁用

簽約要比身份證呀

師兄有冇邊隻WIFI蛋介紹 同埋邊到買抵

想問下想過冷河做轉台客係點整

我過20gb佢鎖左我7.2mpbs喎

唔知點解3 d cold call sales 死都唔俾21mb $118我續約 話變左138，但電訊台嗰啲仲出緊118

【11月限時續約優惠】3HK為特選客戶推出每月12GB本地4.5G流動數據月費計劃， 每月只需$138月費，讓你有充足流動數據上網睇片！

呢個係咪抵過168真無限

屌佢, 點解我10GB + 2GB 中港澳178.

員工plan唔知有冇關係，但直無限都係offer我168

無限咪仲好過得12gb
除非你一個月用得好少

咁你個同事都幾慳家 依道大把200Gb以上

平$30嘛，我本身用唔過8GB 當然有少少就住就住 12GB應該冇問題

但想請問如果將來發現唔夠用，可唔可以隨時轉168 plan，定要完晒24個月先

流動數據用量
截至: 16/11/2018 13:48:01
202.8 GB (6,760%)

其實有真無限既大家係咪會cut埋屋企寬頻 我都好心郁 但用電腦/ipad 唔會好唔方便咩

咁不如$118 21mb無限
21m同全速用起黎分別唔大

我都想用118 問極續約都冇
又唔太想轉台

21mb無限而家136/138 你地會揀呢個定12GB 138

過左20Gb 唔係全程鎖7.2mb 估計係睇你當前區域多唔多人用緊3上網 多就鎖 所以如果你經常被鎖7.2 可能你果頭3既使用率長期高

其實用緊178 可唔可以續約轉返118 21mb 無限?

budget?

用緊smartone88蚊plan
想轉過去3台個21mb但要等到出年3月先完約

點用到咁多...

我放屋企router當家用broadband

網上搵sales可能仲快

番到屋企蚊張sim出黎插router?定多sim plan

我開一張21mbps 放屋企

但係咁同寬頻價錢好似唔爭好遠？100mb應該都唔會慢過21mb? 唔知有冇理解錯

約地鐵站簽contract嘅，個時先要俾身份證人

係囉...簽約要身份證都好正常啫

好遠, 我果度得網上爬, 要2百幾蚊

3仔21mbps無限$118 真係幾吸引，但只限新客，而家用緊萬能係咪做唔到
諗緊支移＄168 真無限好唔好，雖然貴d，仲有1gb 大灣data

舊客要138

我用緊Netgear M1，好長氣，都幾快

CMHK 有一個 $11 「任我睇」視頻數據卡 (20GB) 12個月合約兼無行政費
21/11/2018 或之前登記，名額有 5000 個
我在 11 月頭登記，現在開始用，發現養號或做影片數據副卡都唔錯
$11 x 12 個月 = $132 一年

好處：
1. Youtube 計去影片數據用量，睇片一流
2. 養號但容易整唔見大咭的用戶，呢個是現時最平的上台養號 plan

壈處：
1. 沒有通話功能
2. 500 mb 一般數據用完，即使影片數據有餘額都不能使用

可唔可以send同收sms?

可以，但計錢

可以預早簽定,180日內轉就得

係每個月20gb視頻數據+500mb本地數據？

係

其實大灣區data係咪全中國境內都用到？

yes

有冇tg? 直接留人地電話驚唔太好

Strong post lau my fking name

上網睇到呢張減價賣$230

想申請可以點做

我想問攜號轉台 IMC 10gb/1000通話分鐘 365日 $138 養號抵唔抵玩？

3hk 21mbps 真無限$138 抵唔抵
我係續約客
Cmhk 唔知收成點
21mpbs 係唔係平時都夠用睇片fb ig個d

除非你一定要用csl 唔係既萬年卡$160 有20g 仲抵

2樓有21mb速度參考

萬年卡都可以攜號轉台？

1樓有，自己睇

有無話d 電訊公司點樣先計係新客, 離開左幾耐有無話
想出去d 自由鳥過一過冷河 返返去再join 3hk
D plan 可以再平d

有link 都唔識搞？

係咪想人貼埋sales個WhatsApp出黎？

望真d原來要員工證 冇留意

邊區？

賣左未？

sauce? 搵極都3百出...

而家仲有無6字頭9字頭儲值卡賣？

Sold la

我試過買過張9字頭嘅激 年卡

去鴨記買125都夠J啦

呢個我都想知, LM

要帶號碼轉年卡係咪得3台可以揀?要多分鐘，data多同少冇所謂

萬能mnp得1000 mins

但好似youtube只可以睇 live?

Imc有得比錢加分鐘

去smt買張68蚊儲值卡,每個月加28蚊已經有無限分鍾

條款有講只限live咩？

但係佢有效期係30日

各位巴打, 老媽子想KEEP個電話, 乘係用黎打電話唔上網
買邊隻卡可以轉NO. 又最平?

Club sim？

club sim點玩法，每個月幾錢又可以打電話?

我想搵張平平地幾十蚊既 因為淨係用黎申請D野收sms

LZ有講，爬下文

見到28蚊任打，sun mobile 23蚊1200分鐘，抵

開 youtube app ，就只計影片數據，無話只限 live

Club sim 好似包WiFi, king 傾

包king 傾咗好

eprice係clubsim初出果時講過包

但呢家睇返就冇話包 可能改左

係，我都搵唔到

地鐵 如何？綠色藍色紅色線？

邊頭 好似唔錯 wor

請教各位
老人家用 剩分鐘都得
邊張卡好？ 定係年卡算？

岩岩問smt 最平要256 無限 只限香港
但我如果出iphone xs max 就356 包kkbox 大灣區2,5g
新客要374

邊個抵啲

0機價0預繳？

幾多分鐘？

機價2980

一個月 500-1000

356 係咪已經減番預繳

中移都要 500up

咁幾抵wo

2980+ 374x24 =合約總價約 12000

xs max 64 出面賣9000蚊

12000-9000 /24 = 平均每月125

我有冇計錯？

減哂

不過依家冇咁抵玩 冇左銀聯減4百

538+18+44(kkbox)+58 fup =658

658x24+2980-9799(當機減左一千）

~37x 個月

374 係扣哂回賺

其實smt 88蚊 2mb 都好夠用下
係冇得share hotpot

賣左對airpod 好似抵過smt
我唔用smt 一係上3

除左xs max 256佢個plan 仲要多個airpod
再加真無限都係558 係要簽36個月果下仆街姐

36 個月
不了 .

但係佢扣返預繳一個月都係126 有全速真無限+中港2gb
呢個價無得輸

126 點計出黎

sor,計錯

咩台

cmhk 350x24供機好抵玩
但我覺得佢地鐵上網好垃圾

輕鬆享係限速plan 我地講緊係無限速

係呀，支移好撚垃圾，go smt la diu

仲諗緊買邊部 iPhone 好

Max啦，XR俾兒登仔當垃圾

你用緊CMHK? 而家CMHK地鐵改善左上到網...

岩呀

之前用過 backlist 左佢
收成266 都垃圾過人

$266

cmhk最大問題係室內覆蓋差 所以你少去密閉空間既 坐車多 都可以試下

MTR

兩三年前 6gb 中港兩用 plan
未冇減價戰之前
差唔多啦
但真係好垃圾 地鐵連一個whatsapp 都sd 唔到
停機冇signal 兩次
嘈佢搞到可以未完約走人

果陣就係CMHK轉去smartone,我仲未想轉

3台藍萬

cmhk 有冇數據儲值卡可以好似3 台張萬年卡咁試到個區收得好唔好？
想轉cmhk 但驚收得好差

沙中線搶先有 5G! 香港電訊 x 華為建港鐵手機網絡

香港電訊與華為，今日 20/11 聯合公佈，於沙田至中環港鐵線，建設首個香港全光纖流動手機網絡基建，好處是港鐵地底路線的地底基站丘用光纖連接，另外，這是一個網絡商建合基建，需要由香港電訊 HKT 啟動並採用華為技術，但不是只有 HKT 旗下嘅 csl. / Sun Mobile 才可以使用，這個基建是多個網絡商可用的共享網絡。而呢套系統支援 3.5GHz 頻段，將來簡單升級至 5G NR (new radio) 網絡。簡單來講，沙中線相信成為最快 5G 覆蓋嘅鐵路路段。
香港電訊與華為聯合新聞稿如下：
香港電訊與華為於港鐵（Mass Transit Railway）綫建設香港首個全光纖流動網絡基建，採用創新的數碼室內系統（Digital Indoor System，DIS），可讓多個營運商共享網絡，為客戶提供無處不在的高質流動寬頻（mobile broadband，MBB）服務。該網絡基礎設施可演變成未來的5G網絡，而無需額外鋪設電纜。

該DIS部署在正在建設中的港鐵新綫 - 沙田至中環綫（Shatin to Central Link，SCL）。這條17公里長的綫路共有10個車站，連接香港島及新界，其中中環站是維多利亞港的重要樞紐。

SCL的室內網絡是由作為牽頭營運商的香港電訊構建，並供香港所有流動營運商共同使用。這個室內共享網絡是以華為的Lampsite共享解決方案為基礎，容許多個營運商共享一個可同時部署大中小功率的射頻設備的共融平台組網。這個網絡的主要優勢是其全光纖DIS解決方案，利用3.5吉赫（3.5GHz）頻段便可提升網絡至5G，無需額外鋪設電纜。

與採用無源同軸電纜連接的傳統分散式天綫系統（DAS）解決方案不同，這個解決方案使電纜能與頻帶、制式及多天線技術解耦，從而提供巨大容量。由於4G及5G網絡均可基於同一建設及使用同一位置部署，這個解決方案可以更靈活、平穩地過渡到5G室內網絡。

香港電訊無線業務策略及核心網絡主管黃錦恒博士表示：「我們致力為用戶提供高速MMB服務及廣泛的網絡覆蓋，以取得最佳的用戶體驗。大型的公共場所及地點，例如港鐵站及綫路、購物中心、機場等，需要龐大網絡容量以滿足多樣化的服務需求，由於技術及經濟原因，需不斷演變邁向5G。華為的數碼網絡共享解決方案在多方面完全滿足這些要求。」

華為Small Cell產品綫總裁彭紅華先生表示：「我們很高興與香港電訊在全光纖基建上展開新的一章。室內覆蓋場景變化很大，需求各異，需要匹配不同的解決方案；隨著MBB的快速發展，5G是營運商建設網絡的重點考慮因素。華為一直是室內數碼化的提倡者及運用者，我們致力提供更多具競爭力的室內數碼化解决方案，以協助我們的伙伴儘量提升他們的網絡價值。」

CLS你搞好4豬先搞5豬啦

到時又load空氣

cmhk 新客$130/月 全速20gb之後公平使用另加1gb大陸地區data
deal得過嗎？

cmhk 年卡試下有無伏先

好，試試先
見個價幾抵

邊到做到$130

屌，點解我冇嘅

激 儲值卡帶number上台係咪要有 $1 係卡到？
本身我係20GB 年卡，一開就無晒儲值

咁係咪要特登入$50落去激年卡？
卡入面d data未用晒
重有通話分鐘

想問下club sim收sms
假如想收sms係咪每年比一次$28買plan就keep到個number？
定要每個月比$28先得

仆街 我都係早兩星期簽咗$118 點解我冇嘅

我上次mnp 得五毛都轉得走

咁$1 都無呢

各位Ching, 小弟MNP出左張kabayan ,第一次買，唔係好識。想問下我見個紙套淨係show $98/30day 無限上網，仲要係得384KB?! 同之前提$88蚊 3.6mb有明顯分別，想問下係唔係邊個先岩？

有無巴打解答到

第一次開咭 打*#130# 打電話 等信息 睇吓有冇送＄60 bonus 比你

而後 打*103*300*06# 開＄88蚊 plan 頭15Gb 有3Mbps 速度
15agh 之後 變2mbps 無限 記得留返＄30餘額 玩射錢

理論上唔轉得 佢可以唔放你走 你可以email去cs問

如果淨收sms 唔洗每個月28
一年開一次plan就得 最平既plan係viu tv $18

儲值卡要有錢係入面先帶得走。。。

養號除咗club sim仲有無？ 要mnp

hello卡 or 萬能卡

萬能卡？3台嗰個？

Yes ,mnp方法可參考1樓萬年

係咪仲係用到19年？
因為我呢幾年去第到讀書好少返香港 所以先想養住我而家個號..

算

入$50落去
當試埋玩 OE PAY 增值

唔該師兄

係咪收到街外sms?

我咪話得五毫仔

我入撚左$50落去

當買個number la

我買張卡返黎$11.5, 裡面有五毛去做mnp

有無人知萬年卡 點查數據用量

##107#

請問7仔買嘅CMHK定唔記得中國聯通儲值咭係咪都可以轉去CLUBSIM/萬年咭養號碼架？張卡基本上冇用咁滯，但成日兩三個月就叫我增值$100先唔cut number

入面喺正式轉台嗰日有錢+未到期就得

支移地鐵食得屎
20gb 全速plan已爆，好撚慢

唔係地鐵咩速度？

有冇車廂內 站同站之間既路段

我都想知，以前用CMHK冇乜幾可測速

CWB mtr

以上全為車廂中測試

上個星期18:00後金鐘去中環SMT load空氣，唔知CMHK咩環境

金鐘,中環,仲要6點鐘,收到都已經當自己係人生嬴家

邊度有做？
我問過d網上sales都話冇

有tg嗎？ 比個sales contact你

cmhk可唔可以share wifi出黎俾電腦用？

條款寫過左FUP唔可以SHARE 但實際用用到

已經上左台，有張開左1個月既黃卡，剩17gb，80蚊放左佢，有冇巴打要

我都想要

我用smartone好多時都收到,點睇?
不過果度上下班時間真係唔係間間都收到

打算比iPad用 加埋做hotspot
係唔係3HK 真無限21M $118最抵用？
感謝巴打們

收就收爆既，係load唔到數據

用到幾時？
Pm

好似係1年 tg？

剛簽
重有張1年期 20GB 21m卡送

我仲係未決定到
因為上咗台就個個月準時交錢
用多用少都係
但儲值就用先入錢 唔用就入少少養就夠

打算開間網店仔
要個電話號碼嚟
收下whatsapp落單
間唔中有客打電話嚟問下野
大部份時間都會用wifi上網
係咪開張clubsim 用幾多買幾多data最抵？

但係我又想自己揀電話號碼
係咪可以買張普通儲值卡揀no
再帶號碼轉去club sim

有無人知邊度可以MNP去黃卡或者藍卡？

有冇人依家SMT Wi-Fi Calls唔Work

你有幾多個台既卡係手

一樓link 有講

想一張齋打電話一張齋上網，可以點切
一個月通話可能有三十分鐘
一個月上網有多個十五gb

如果會多過20gb 想高速既
不如上台3 21 Mbps真無限

如果唔係就Hemat 3.6Mbps 開夠30Gb 每月約70

咁貴

去自由鳥過冷河

琴晚問 已經冇咗$118呢個價位了

可以續一年既咩？

我琴晚問係問新簽
個價上到$170+

應該都係118/138

舊客好似要138
但好似都係24個月

本身用緊咩plan？同幾錢？

我新客去門市問佢答我冇21mb 無限plan, 要出機先有

純上網係咪the clubsim好
唔駛點打電話 淨係要data打下機上下utube咁

去電訊台問街霸

用量?

6GB/month左右

年卡 睇一樓

多謝巴打

你好，請問我用緊自制藍萬年卡，如果我用支付寶hk app內置增值$80，會唔會送1000通電分鐘及$30？定還是一定要用返$80紅色增值卷先會送？Thanks

本身上台用緊6GB, 但有時到最尾幾日就爆就爆，想插多張SIM頂住，可能講用多1GB，係咪買張綠萬比較抵？？

求解答

clubsim: 由你開plan計一年 期間只可收sms 接/打電話都唔得 暫時開一次plan最平18蚊

hello: mnp費用38半年 之後20蚊半年 有漫遊 可收發sms同電話

萬能卡: mnp費用$80半年 之後每年50

啱啱收到CMHK SMS

中國移動香港：指定儲值卡升級至4G/3G數據及話音漫遊儲值卡即豁免每月$2行政費及可申請$38/1GB/30日本地數據組合。請於儲值卡有效期內攜同儲值卡卡套到門市或客戶中心辦理。查詢29458888 / 取消62264926

如果換左卡，點開返$38/1GB/30日本地數據組合?

續咗3hk 21mb 無限♾
好似就黎冇呢個plan

無得開返

如果冇，就係佢個SMS呃人喎，報得海關喎

真係唔覺呢張卡有喎

special offer嘅野真係會寫落萬年不變嘅網頁度?

咁你咪試吓囉, 反正無人會知

$138 硬食 希望唔慢啦 好驚多人會慢

冇計,連sun mobile都冇咗呢個plan

好驚好慢姐 睇#2唔覺慢好多,但月費平左唔使就住用

應該可以接受既

今朝smt故障你地有冇中招？

今日全日用，唔多覺有問題。。。

尋晚就有，不過係Wi-Fi Calls

cmhk 其實收得好唔好？
想join 4.5G 無限又怕伏左

你啱。不過有人幫我試左喇，以下轉自epc
*103#後回3得左。

測速

速唔好亂測，會後悔

無事發生,尋日故障咩?

用緊mnp 自制藍萬
仲可唔可以另加3日澳門plan

鴨記買左張本地用10日10GB 既卡
收個台寫住happy
但我見佢唔知點解將我定位左係日本
搞到youtube 好多都睇唔到
想間下咩事... thz

好似睇地區 有部分客戶中左招

我唔清楚你買左咩卡 ,但聽上黎你張卡可能漫遊左去日本

咁有冇方法可以令佢唔係漫遊左去日本?
因為我無開data roaming 架...
Thx...

唔得 要取消目前個 plan 先

聽日就可以轉台換3個無限plan

想要個大陸實名電話號碼(最好係香港收到大陸 SMS)：
點樣開好最平？

1.香港中移動(+18 如有本身有plan / 66 本身冇 plan)

2. 香港中聯通

3.返大陸整,不過唔知有冇得係香港收 sms(本身有，不過唔見左張 sim...)

聯通日租卡 申請完之後 再申請開通漫遊功能

係香港開？

3 香港用 5G 網絡進行戶外現場直播 完成 3.5GHz 與 28GHz 頻段室外測試
3 香港昨日成功完成於 3.5 GHz 頻段的 5G 網絡室外實地測試，連同早前完成的 28GHz 頻段 5G 網絡室外測試，成為本港其中一間率先成功在兩個 5G 頻段進行戶外網絡測試的網絡營辦商。當日 3HK 更邀請傳媒實地考察位於銅鑼灣啟超道的 5G 流動網絡測試基站。

昨日（28日）3 香港成功在銅鑼灣啟超道與利園山道交界，以 3.5GHz 頻段以 5G 網絡配合 5G 網絡設備，成功進行 5G 戶外現場直播。3HK 於啟超道某棟大廈設置了 Massive MIMO 測試基站，以 5G 網絡設備，於 3.5GHz 頻段內的 100MHz 頻譜資源，測試網絡速度及覆蓋，現場網速超越 2Gbps。
▲目前 3.5GHz 頻段 5G 測試基站坐落於利園山道與啟超道交界，3香港指覆蓋範圍可遠至鵝頸橋

3 香港現場測試人員示範在銅鑼灣啟超道與利園山道交界的流動測試平台，進行 360 度視像鏡頭的網絡直播測試，有關訊號透過 5G 網絡與設備與互聯網連接，記者在位於怡和街的 3 香港門市接通這個網絡直播，收看到極為流暢的影像。▲5G 客戶終端設備連接上網
▲3香港5G基站基帶單元
3 香港表示，對比早前 28GHz 毫米波頻段網絡測試結果，今次 3.5GHz 中頻頻段的覆蓋有明顯優勢。透過採用 Massive MIMO 技術，3.5GHz 頻段的覆蓋可媲美 LTE 1800 頻段。3 香港指 5G 技術長遠需要不同頻段互相配合，例如 28GHz 頻段帶來高速度，而 3.5GHz 頻段可打造廣泛的連續覆蓋面，讓 5G 服務得以無縫連接。通過多次實地測試，加強 3 香港技術團隊對 3.5GHz 及 28GHz 頻段特性的理解，有助 5G 技術及基建的部署。

仲有>

3 香港示範 戶外 5G 速度！一圖睇晒 實際場景有幾快

Unwire, ePriceHK, Ringhk都有報道
唔講唔知28GHz Cell tower放係北角測試

黃萬有無飛線嫁 ？

半飛機文 佢個速度係假設完全無人同你爭

不過相信就算同4g一樣速度 應該ping會快過4g

另外將來多左5g , 4g既表現應該會好左 因為有5g疏通

$68+3🤔

終於肯升級

藍卡 啪啪啪 藍卡 啪啪啪

人仔轉台轉3
本身個約到期完結日11月30日

3簽左約，比埋sim卡我
話11月30號啟動

宜家插3張sim發現都係無服務
人仔仲用到
頭先開人仔個apps睇，發現佢自動續約到2019年11月30

點搞好

大陸搞

有

套來電轉駁

(例：所有來電轉駁) 按 ＊＊21＊ [香港電話號碼] # Call 接聽轉駁至本地電話號碼/留言信箱/視像留言信箱之電話：以本地話音/視像通話計算
按 ＊＊21＊001 [國家編號][地區編號](如適用)[海外電話號碼] # Call 接聽轉駁至海外電話號碼之電話：以IDD國際長途電話收費計算(豁免本地通話收費)

打去3客服問

係我自己柒左
一到五點人仔張卡就收皮無訊號
換3張卡就得

同人仔個apps就唔再show 2019/11/30
話服務已失效

第一次轉台唔知道原來五點先轉
以為十二點

得頭3GB

垃圾CMHK

3g lite 30蚊10日
打爆咗3gb

仆街追番post我中左伏？
岩岩開左張卡巴仁

仲要唔足3mb

隔離post話cmhk可以過百mbps,cmhk到底伏唔伏嫁?

我呢張係儲值卡唔係上台
用左幾個日既感想係去到邊都足夠睇YouTube既網速
數字既野好死既姐
如果唔係長期down野呢張卡足夠哂
60$一個月
記得轉3g

月

米粉新例要入300蚊係入面。。。

依張係咪真無限？ 可唔可以放係屋企當wifi睇片咁樣？

卡巴fup2mb

長期過百?

部分地方

支移係可以好快,但都有好多地收唔到

而家用緊張value gb年卡
想問唔過冷河直接上台去數碼通得唔得

上個月3G一樣3.3
用左幾個月
張卡你一入室內就1格4g load空氣

轉月費plan根本你張卡原先喺邊個台差唔多可以完全無視

做唔做到平plan先喺問題

900 / 1800 頻段 12 月重新競投！預測 CMHK 會力爭 900 頻段？

中國移動香港(CMHK)持續優化流動網絡應對大灣區未來需求:
智能手機的出現改變世界！作為本港主要流動網絡商，中國移動香港有限公司（下稱中國移動香港）向來致力用心研發新技術，以優質網絡、家居寬頻及智能家居服務，讓更多人有能力享用優質流動通訊網絡，盡享便利。中國移動香港董事兼行政總裁李帆風直言︰「我們深信科技成果應與眾同享，故積極提升品質，亦致力降低價格，務求成為港人首選的數字化生活夥伴。」
踏入數碼化年代，都市人普遍視智能手機為通訊、娛樂，以至獲取各樣資訊的重要工具，網絡速度頓成關鍵所在，卻未必人人都能負擔高昂月費，換取高速網絡服務。李帆風指出，秉承母公司中國移動通信集團的核心價值觀—「正德厚生，臻於至善」，以客為先的中國移動香港在不斷追求創新之餘，亦不忘以業務所長回饋社會，故每月也會舉行服務品質會、創新會及流程會，確保可在提升品質、拓展創新服務及加強成本效益等各方面，不斷為客戶帶來新鮮感及驚喜。
「為此，中國移動香港特別構思突破傳統漫遊框架的『飛常全球通』服務計劃，讓客戶透過一張數據卡及實惠價格，即可按個人旅程或公務所需，擁多地數據共享優勢，覆蓋面遍及中國大陸、香港、澳門、台灣，以至亞洲及歐美等全球100多個國家及地區，從此毋須再支付高昂的數據漫遊費用。」李帆風續稱︰「針對部分走在潮流前端的客戶期望第一時間獲取產品最新資訊，以至尊享高端服務，中國移動香港近年亦設立以會員制運作的Privilege Club，為會員帶來最新手機、禮遇及優惠，優先預訂旗艦手機，快人一步體驗旗艦手機的卓越功能。Privilege Club更會定期舉辦活動，為會員帶來『非凡別開』體驗，早前就邀請了享譽全球的米芝蓮星級大廚Tom Burney，炮製獨一無二的菜式，更即場示範香港首次出現的『Dragon's Breath』人氣廚藝表演。」

以客為先的中國移動香港更在旺角旗艦店中設置智能家居系統展示，提供VR（虛擬實境）、AR（擴增實境）體驗，全面提升服務水平。

三地往來趨頻繁 加速網絡質量提升

較早前，本港兩項大型基建—高鐵香港段及港珠澳大橋相繼通車，預料可進一步推動大灣區各城市居民的互動往來。李帆風強調，在大灣區發展層層推進下，可預期區內的人流、物流、資金流及信息流將會持續增強，粵港澳三地居民未來在公務往來、生活或消閒方面的流動通訊服務需求勢將急劇增長，流動通訊用戶對數據及通話質量的要求亦將不斷提高。

「作為本港領先的流動通訊品牌，中國移動香港致力為客戶提供更臻完善的服務，配合母公司中國移動集團於內地擁有的龐大流動網絡，將可全面關顧並滿足大灣區內對於人流、物流、資金流及信息流的種種需求。」李帆風進一步闡釋，大灣區規劃即將出台，預期會有愈來愈多港人穿梭於區內城市，從事多元商貿活動、北上就業及旅遊。為方便他們出行，中國移動香港去年底率先推出一卡連繫中國內地、港、澳的「大灣區服務計劃」，提供達20GB的三地共享數據，更加入無限限速數據，確保客戶可於大灣區內與商業夥伴及親朋好友保持緊密聯繫。

助推展跨境物流 兼顧個人與商務需求

在物流方面，李帆風透露，現時來往內地、香港以至整個大灣區的車輛數目愈來愈多，中國移動近年重點打造PaaS物聯網開放平台，以及發展NB-IoT等物聯網業務，皆有助運輸業界推展覆蓋全面的跨境物流服務；至於資金流，為方便客戶輕鬆融入大灣區一小時生活圈，中國移動香港很早已備有一咭多號服務，讓港人可直接擁有內地手機號碼，簡便快捷地在廣東省各城市申請銀行戶口及各種支付工具，盡享營商、消閒及訂座等生活便利。

「信息流是中國移動香港最為關注的一環，我們藉着為商業客戶提供一站式商務企業方案，包括企訊易商務短訊管理服務及跨境專線服務等，配合各種營商所需，協助各企業成就穩步上揚的業績。」李帆風補充說。

積極邁向5G 確立優質品牌形象

網絡科技將逐步邁向5G年代，李帆風期望中國移動香港可繼續擔當市場領導者的角色，故早於今年3月已設立5G聯合創新中心香港開放實驗室，同時更是香港首間獲得5G網絡測試許可證、率先完成5G網絡端到端測試的流動網絡營運商。「我們正在香港科學園進行全港首個28GHz的5G網絡商用設備外場測試；同時亦於中國移動香港旺角旗艦店安裝3.5GHz的5G基站，展開商用設備外場測試，稍後將陸續推出多項嶄新技術，全力推動香港智慧城市發展，與香港人一同邁向5G新時代。」

總結在本港市場發展21年至今，李帆風喜見中國移動香港成功鞏固自身技術與服務優勢，建立優質品牌形象。當中尤為難忘的是推出多個標誌性的劃時代項目，包括「一咭兩號」、中國內地及香港數據共用、全球首個TD-LTE / LTE FDD融合網絡，以至成功建立「跨境通訊專家形象」。與此同時，公司持續創建以客為先的「飛常全球通」服務計劃與極具前瞻性的大灣區服務計劃，配合一系列率先進行的5G測試，均有助提升公眾對中國移動香港品牌的感知度及認知性，確立行業的領導地位。

▲ 中國移動香港去年底推出「大灣區服務計劃」，提供中國內地、港、澳共享數據，廣受市場歡迎。

▲ 中國移動香港首間旗艦店進駐旺角，展示包括智能家居系統的時尚智慧生活體驗。

▲ 中國移動香港特設以會員制運作的Privilege Club，為走在潮流前端的客戶帶來「非凡別開」體驗及禮遇。

郊區覆蓋更廣更佳 盡社會責任及使命

「正德厚生」出於《尚書》，意謂做好自身，再惠澤社群；而「臻於至善」（原句為止於至善）則出自《大學》，強調做人處世應不斷追求完美。這個價值觀除體現於中國移動香港不斷優化的品質、服務及價格優惠外，從該公司在郊野公園範圍安裝最多流動電話基站，亦可見其對企業社會責任的承擔。

通訊事務管理局一直鼓勵流動網絡商加強郊野公園覆蓋，而相關基站的數目，亦由2008年的10多個，增至目前共30個，務求讓行山人士可在更多地點隨時連綫上網及通話，避免遇上意外時未能向外求助。而現時設於郊野公園的30個訊號發射站中，中國移動香港總共安裝了28個，屬4家電訊商中最多，部分覆蓋地區更是「只此一家」，如新界東北的吊燈籠、元朗大棠、嶼南萬丈布、滘西洲和大嶼山北的大蠔。

李帆風坦言，在郊區興建發射站的流程與城市大有不同，由選址研究到申請至興建，需時約5年之久；加上山路崎嶇不平，專業團隊每每由始建以至颱風襲港後進行維修，均需攀山越嶺，辛苦程度倍增，而公司也要投入更多資源。惟他指中國移動香港深信，流動通訊網絡商有其社會責任與使命，不能事事只從商業角度出發，若有市民遇上突發事件，只要有通訊網絡覆蓋，就有機會在最短時間內得到救援。

▲ 中國移動香港在郊野公園範圍安裝最多的流動電話基站，充分體現對企業社會責任的承擔。

全新5G商標標語 展現智建都會決心

為配合5G網絡發展方向，中國移動香港較早前推出全新的5G商標及標語，展現團隊帶領市場邁向5G時代之決心，並進一步凸顯品牌的主要目標—全力建構香港成為智慧都會。

全新商標沿用藍色為主調，配合簡約流綫勾勒時代感，其中「5G」二字可見於商標中心處，突出發展5G科技是中國移動香港未來的重點項目。而中國移動香港的簡稱「CMHK」則融入恍如香港天際綫作背景，象徵該公司將致力以5G網絡技術建構香港未來，並於商標下方加上「智建都會」標語，闡述箇中含義。

李帆風指出，中國移動香港宣布5G商標的新設計時，公司上下均感雀躍，代表品牌將與香港攜手走進極速網絡新時代，最終建構香港成為技術領先智慧都會。有關5G商標已率先於中國移動香港門市及網站登場，並會加進日後推出的廣告及宣傳品之中，包括於廣深港高鐵站、港鐵站及紅磡海底隧道等戶外廣告現身。

▲ 中國移動香港設計全新5G商標，展現品牌將實現建構香港為智慧都會的願景。

以csl載客量如果拎唔返咁上下頻譜 肯定黎緊墊底

cmhk 拎埋800/900就解決室內/旺角扑野家/銅鑼灣扑野家地底得3g既問題

都成12月 其實幾時知結果

就算咁快知都冇乜用
因為effective喺後年12月

因為想問2020 csl會唔會仆街

＄45 玩 30 日 4G 7.2Mbps「真．無限」！CMHK 紅藍卡任用數據 Plan 速度升 20 倍

又借d二比CMHK插旗

支旗插左好耐啦 一直都係四大
無過只係話會唔會翻身咁解

不過就算維持現狀 cmhk因為平 客量都唔少 成日經過門市都爆晒棚交錢 雖然大部分都係廢老

問題係就算去到門市都會畀職員指去部發達窿機畀錢

發達窿冇錢?行幾條街搵間7-11畀啦
記住要QR code㗎

然後下個月重頭loop過

請問csl 國際漫遊卡係邊到有得賣??
或者係邊到咩台有同類型既貨呢🤔

你講緊邊張？
你去邊個國家玩？

去以上國家玩

鴨記

how much?

如果亞洲多國既 仲有 fly2sim亞洲版 & TrueMove H亞洲版
都係80-100左右 就4gb後無限128k

上網賣80

驚無貨

咁不如 AIS 嘅 sim2fly
一街都係

咁我都係繼續用smt算,唔想睇睇下片去到戲肉先上唔到網

宜家係咪有送Glycel?

你話支hand cream同眼霜?有呀,不過限送1000支

上台送護膚品

用緊XR 雙卡插1010 / 3hk
3hk 西鐵地鐵暢通無阻
1010西鐵地鐵load 空氣

唐樓TV天線差到HIHI, 想搵真無限放wifi去mytv super, 邊張好?

台灣邊張卡好，去台中台南
自駕遊，要收得好，打到電話

當地買中華

佢呢個舊客先有,要dl佢個 smatyone careapp送

想問下各位巴/絲打
如果想出多個號碼(非攜號轉台)
最平最抵 係咪 csl hello咭?

如果會打電話既就hello
如果單純收sms就clubsim

應該會打電話 不過極少
想問出hello咭
去門市 還是上網買咭？

暫時12月可以用中移動藍卡（真無限7.2mbps） 12月之後用卡巴仁（真無限2mbps)

上網

之前用過3HK年卡真係好廢,收爆都唔識旭
依加用張ValueGB有時會降落3G唔識上返4G(小米機同IP都試過) 但都好過3

用過csl/1010 你會珍惜3

同問 ， 想搵張屋企WiFi 用

我用3台21mbps 無限

咩價 試過用到幾多gb？

我當家用寬頻咁用 600gb咁上下

搭地鐵嗰陣就係
上返地面
我覺得csl好過3

smt就全方位好d

想問下上台既單機真無限PLAN而家係咪剩係得3同中移動有做?

21mbps 用到600gb咁勁

4大台都有 不過最平係3HK 21Mbps真無限

全速既最平係cmhk 之後就係3HK

SUN MOBILE果隻21Mbps真無限係咪已經無咗?
唔係太想用3同中移動,之前用過覺得唔係幾OK...

問過 care既優惠係所有現有客戶都有

smt好就好在少斷線,好少load空氣

最近搬屋, 租屋暫住冇上網
想問下Kabayan K60 (CMHK) 宜家咩地方有得買?

想問 club sim 唔見左 張卡 可以點？
大卡都冇埋

cmhk分店 / 街市印尼店

如果你實名左既可以用clubsim app 去cs問問

印尼店, 姐係賣零食果D店?

個app del左電話唔記得左
去csl搞？

3打唻說轉台，21mbps無限，$118係咪冇伏？

係，通常都有
當然最穩陣係cmhk門市 除非無貨

另外cmhk有一張淨係12月先有既真無限7.2mb 快kabayan好多 你都可以諗諗

only need $ $$ $$$ $$$$ $$$$$

紅萬搞搞勁低速
今日岩岩10:59測速 天水圍西鐵站月台

告位巴打，1月有朋友返香港一個月,有咩上網卡可以插wifi 強黎share data???

買張3年咭

紅萬果d?

係呀，返香港一個月買張綠萬，走既時候用剩既話咪俾香港朋友用埋佢

日日返工收工都睇YouTube用下ig，咁其實kabayan2Mbps夠用？洗唔洗每個月用完就開張新？thanks

Kabayan 88蚊. 5gb 內都有3.6mbps. 夠用.

個個台都有真無限plan,都係錢同接收既問題

門市係咪仲會買到？

200蚊樓下好似真係得返3同中移動
聽講sun mobile仲有做,但係收埋黎做

無計,網絡差,係要收平啲吸客

藍萬抵屌啦

20gb 上網
20gb 社交

以我用量
玩到4個月都有so

Kabayan 88plan係咪仲未取消

12個張任用？

想問儲值卡想轉第二張儲值卡有冇辦法
見之前有師兄話有大卡(卡主證明)既話有機會?

老母一個月返得香港幾次 個上台月費就完

可唔可以上台月費轉有數據嘅儲值卡?

kabayan今日旺角揾極都冇，咁呢張藍卡係咪門市有？不過只用到30號？thx

冷河期

關事㗎咩? 有冷河期就可以由上台轉做儲值卡?
宜加就係白供月費 一個月用得50mb數據

可以轉 如果你個月費台唔係3HK 就轉去萬年卡

最緊要有大卡 有大卡就點轉都得

CMHK門市, 應該可以去之前打去問下有冇貨先

多謝,返屋企要搵搵先
用緊舊one2free卡,幾貴吓
但電訊商名係one2free幾特別

Hkbn 新野

我仲以為係用smt

今日買左cmhk張卡咁岩岩過左1gb，咁依家係咪正路有 7.8Mbps？

同埋睇岩岩餘額得返50係咪巳經自動會買左$30個plan?

12月內用10,000Gb都係7.2Mbps ,下個月仲有冇得玩就唔知

好明白咁我好好享受今個月，等下個月再轉kabayan先thanks

老豆老母本身個plan得電話通話，想問下有無d俾佢地平時出街可以wtsapp嘅data卡，類似一年有效，總共有1g 之類個種

可能講得唔係好明，唔好意思

買3既年咭。。。圍返120左右，用一年，有20GB

Wts應該一年係用唔晒

HKBN邊有咁好死

$200 真無限 仲想小氣通既 除非多人plan

200蚊用HKBN既多人plan,我寧願用番smartone既多人plan

買3嘅年卡最安心
whatsapp玩玩吓send吓圖睇吓片就會越來越大食
3年卡有over20GB唔洗驚

藍萬年卡啦
$145 包40GB
20GB WhatsApp、WeChat、Line、Instagram、Facebook
20GB 普通上網

會去大陸就黃婉曼

想問 3hk張年卡 用完果20gb
係咪可以照用充值券 充錢開plan

紅萬真係好低速 得1mb幾
係咪太多人用

Smt真無限真係用到燥

有幾燥?

smt 無限2mb 加左價

用開激岩岩買左張40gb遲d用
想問下速度如何？

返大陸上網係咪3 8gb果張年卡最抵玩

網路商 數碼通
地點：寶達邨室內
接收頻段係B3+B8 2CA

行雙卡，想一張只打電話，一張只上網
上網既要快同穩，一個月20gb左右，有無介紹

本身用緊smartone
用xs max想隊多張卡做後備
番工個度三十樓
間唔時會收得一格好慢
有邊間公司唔係用smartone個network
3 hkt

value gb

激年

就完約想轉無限plan 求出招

3

用萬年卡 $140左右有20Gb

巴打想引啲上台bot咋

黎緊唔係香港半年到 咁岩個plan就就完 想養住個no.係咪轉去club sim 係一個好選擇 ?

最平clubsim 但賣資料
方便既有smartone $68

想問最平養號碼嘅卡

clubsim

岩岩想去smartone 點知冇貨

下次打電話問左先去

佢online shop應該有得買?

(轉貼)順利完成900兆赫及1800兆赫頻帶的無線電頻譜拍賣:

多謝通知

ching唔使客氣

即係瓜分左？

係，今次真係如外界所估，1800，cmhk又多條,900就cmhk又有1條

cmhk响今次拍賣中首次投到900Mhz頻譜

香港有用1700既咩？

147真無限

香港4個台2G同4G一樣有用1800Mhz,冇用1700Mhz

4G 最重要頻段 900、1800 拍賣完成！數碼通、csl 大輸家